魯蛇之春 - 學運青年戰鬥手冊

太陽花學運之後台灣出咗呢本書，
裡面有講好多學運/社運嘅心路歷程，
同實戰手法，Po 上嚟分享下